百度陷阱

早一排開始報導百度個自動駕駛有幾勁
大陸都係用佢，市場有幾大幾好
今個月就第二上市
成個故仔fit晒時間

用你個logic apply 落所有iPo到, 所有iPo都係trap 。

同埋淨係靠睇新聞炒股，輸咗都抵撚死。

有industry report 唔睇、annual report 唔睇,淨係睇新聞。

真

晨早有恆大汽車
都唔係第一次

IPO 前邊隻股會靜靜地，ipo就係sell你買野

咁以百度計
個陷阱係邊？
暗盤唔升=陷阱？
條數有問題？
技術吹大咗？